比屋企人趕出門口 有冇平價酒店

經過左咁多次遊行集會 我發夢每一次都有去 但屋企人都係點都支持政府 黑警 忍唔住同佢地嘈完 就趕左我出門口 叫我以後唔好返黎

幫推

今個星期酒店好平

2-300 蚊有一堆

推到有巴絲收留
好人一世平安

好似有tg group係提供義宿
仲話提供既人好多,住既人好少

如果有平可唔可以pm我 tg @qwert101

多謝巴打我去搵下

住酒店長遠都唔係辦法, 不如同屋企人認錯, 再作打算啦

可以點幫你？可以加我 tg @sankeio

你不要氣餒！

好多都係3xx左右
唔介意有D得張床個D青旅百幾都有

當你300蚊一晚, 夠平未, 1星期都2100蚊, 長期頂唔到

你男定女?
要搵Sharehouse幫你

個問題係我都冇錯

唔係話你錯, 但你冇獨立經濟能力, 都要認衰返屋企,
否則1-2星期你就頂唔住, 如果你係返緊工人士就當我冇講過野

去邊都好
唔好去後樓梯飲酒

去公園訓住先，去體育館沖涼，都可以頂下gei, 用個細gip裝住d衫褲鞋襪

無錢就打下工

賓館，mk 有好多2xx一晚

巴打邊區，可以幫補少少，之後搵寄養家庭啦

PM 墳總

推

天水圍

四海之內皆兄弟

深水埗美荷樓青年旅舍 1張床位 150以下一晚

夠唔夠銀?
要唔要幫幫你, 你要既係到TAG我再比TG你

幫推，我同屋企人住幫唔到你，但可以請你食飯

屯門天水圍悅品幾平下

我都就嚟俾屋企人趕走 到時同你夾租

臥薪嘗膽呀師兄
唔好浪費d錢係無謂既地方
忍佢，努力搵多d
搵到錢脫離關係乜乜77都好

到時pm我呀巴打 @qwert101

我已TG聯絡咗樓主！也俾咗小小心意了！
政見不同都好！能不與家人鬧翻嘅最好！
人始終要返屋企！
學生哥！未有獨立能力，要加油！

邊區

唔該曬你

身上夠唔夠錢

樓主無工作既幾平都頂唔長，一係扮死狗返屋企，一係搵人幫手

都夠 有巴打幫左我

Tg uz852

要唔要資助？我出

等佢屋企人反思下自己

支持樓主

青年旅館床位先啦
無＄的話我出

$61

成個星期就過千嫁啦

唔建議飲海水解渴

你著衫著咩碼，我有d舊衫褲可以比你頂住先

好提議 多謝你先